推到完場之美國大選選情集中討論區5

臨瞓前開定先

之前嘅post：

1. 美國大選選情集中討論區

2. ［推到完場］美國大選選情集中討論區2

FOX開票LIVE LINK:

其他相關參考連結：
1. [美國大選討論] 搖擺六州選舉數字(不斷更新)

2. [美國大選] 佛羅里達州早期投票首日，民主黨暫微幅領先

3. 【美國大選】左媒同五毛唔會話你知，16年估中Trump贏嘅人今屆繼續話佢贏

4.（超長文分析）除卻民調，現時一切數據、現象、事實，都指向侵侵會獲得Landslide 式的大勝

繼續傾

推

HE IS THE ONE

有第二個，拉